我們的願望。

我地香港人好簡單，多月來只係向住「五大訴求，缺一不可」哩個目標前進同進化。

行到哩度，好多人認為我地已經唔理性，而且每次上街到最後都會演變成衝突，受傷流血甚至破壞。

但我相信大家仲記住自己抗爭嘅初心，記住大家由香港孕育出我地愛自由、愛民主嘅心。

但係，香港特區政府從來漠視廣大民意，而且一次又一次咁去踐踏市民對佢最後嘅信任，用警暴去鎮壓、黑勢力去滅聲。

其實中共點解會22年後就咁急想收返香港，大家都好撚柒清楚
1香港係金蛋雞
2因為佢知道唔可以再俾自由我地，再多廿幾年就仲難收返香港

我地重來無話要獨立，但我地嘅重點要求「雙真普選、港人治港高度自治」係你白紙黑字寫撚晒係基本法入面，點解要剝奪我地基本法上俾我地應有嘅野？
點解要迫我地？呀！！！！點解阿？？？？？

重申
[yellow]FIVE DEMANDS
NOT ONE LESS
LIBERATE HONG KONG
REVOLUTION OF OUR TIMES
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命[/yellow］

【休息】全民文宣